陳晚打邊爐我咁做, d friend話覺得我怪

天寒地凍最好打邊爐
話說陳晚我約埋班fd子去打邊爐
咁我打緊邊爐自己個碗一定愈黎愈多湯渣同水之類
咁我慣左一多就會倒番落個爐度
佢地話我核突
其實有咩咁怪

仲打邊爐？

仲打邊爐 真係等社區大爆發啊

正啊樓豬啲口水尾

就算一人一鍋都覺得核突

冇，咬左啖未熟咪放返入去 唔通掉左佢咁嘥？

好怪，我平時倒落人地個碗到

倒落個「爐」

你倒落個爐度就梗係屌你啦

痴線
我平時直接倒落地下

上吖
快啲打多啲邊爐

=.= 嗯嗯
我好認同樓主做法
倒返落唔洗加水又可以濃D

我平時倒落隔離條友個口度

我一開波直接放公仔面都比人屌喇

咁梗係奇，正常係倒落個煲度

倒落隔離枱到

打邊爐

正常都係倒去厨房，有mud可能倒番落個爐度逼人食你d口水

咁你都仲有fd子

咁多傻鳩無睇過呢篇潮文？

我習慣食到未熟嘅野會扔返落個爐到

新會員沖出嚟柒

我會飲哂去 然後一嘢噴落個侍應到 佢埋單就會俾八折我

蓋狗

肥絲rap

好耐冇見肥絲

好多新會員

肥絲

ban撚咗啦

個爐一定用火架咩
成班On9見人跳出少少個框就爭住奶
笑死

新會然？

我都睇過篇文唔知第幾次

又回帶，對上一次睇依編潮文係上年，重係CD-ROM嘅時候

What the fuck

習慣急尿直接屙落去

又嚟

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

有冇咁多新會員

正呀

你倒去廚房咪浪費晒啲湯

係
見到個動作都核凸

梗係啦你條仆街倒落個爐度D火咪熄撚左

又黎潮文

好多人都反送中先嚟

好怪，我平時倒落隔離個口度

正

唔覺有咩怪，我有痰都係吐返落個爐到，好正常

有味仲正

好正常
個個都係咁做㗎喎
你啲fd子咁怪嘅

慣左個煲唔夠水成班fd lur口水
絕不加水
G持樓主

倒落人地隻碗到

潮文

吓？乜平時唔係大家都係咁做架咩？
由細到大都係咁喎

DLLM乜你咁仆街冚家食你口水尾

肥屍RAP

牙c可5可以出黎吊我d 5p字

我知，純粹話好耐冇見姐

又撚新會然

why u here

漏咗講 「屌！咁難食點食呀」

屌樓豬係咪cls

無睇過都傻鳩

肥絲俾人ban咗一陣
就開始反送中又武漢肺炎
都係以前開心啲

有啲掛住肥絲